返pt好悶。

啱啱開完鋪冇咩野做

企係到你眼望我眼

返咩

做邊間

飲食

請人？ 我唔怕悶

唔鍾意可以辭職

一出完個po就忙到仆街

除咗悶之外我都好鐘意

人呢